年經 大家收到過咩最惡毒ge 禮物?

我先
識有人收過紙扎pizza
仲有人送過狗嘅玩具比個阿嬸miss

你識埋d咩人

一睇就知係d懶係好笑既風頭人物做

伯母

自己送過10蚊店既乾花比人

假左d wo屌你老母
唔好一咪鳩up先得架

我送既禮物就好實用既
今年聖誕就攞左100蚊鹼性電池去交換禮物

綠色聖誕帽

見過有人收10kg米

送過頂綠帽俾人做聖誕禮物

老死送d搞笑鬧鐘比我，識周圍行

本人就30但女人手仔都未拖過
之前做sales
好多靚女同事
諗起佢地成日笑我樣衰
買左盒名牌面霜(四位數)
meet左個封口(知佢地見到冇左封口都會照用，因為好貴)
前一晚打完加左自己啲_入去
抽到嘅係最8婆嘅靚女
抵死啦死8婆

射多d落去先比佢用